遇到一個岩既人真係見鬼咁既緣份

幾時先會遇到

你又知你啱嘅人係人？

又講得幾精警

我遇到啦

我遇到啦, 不過。。。佢未遇到囉。。。

I meet my soulmate,she didn't.

當然

好似啲偶像劇咁
原來現實真係有

開頭係 但結局就......